[下雨天] 我認為擔遮須要考牌

屌你老母一落雨d盲毛就衝晒出黎
條路明明好撚闊, 就唔知點解係要痴住隔離把遮行
擔住把遮亂9咁對, 仲專對住d眼角, 人地個頭黎篤
你真係趕時間好心你就舉高少少先行
你又唔舉高, 同人地把遮成水平
一9野撞埋人到, 俾你撞果個真係多得你唔少
撞都唔緊要, 仲要屌返人轉頭話人唔避你
我真係屌你老母啊
入室內果時收遮又收得衰過人
一收隔離左右本身唔濕都俾你整濕

真心講句, 你呢班唔撚識擔遮ge人不如落雨唔好出街一係你就著雨褸

正評: 同意
負皮: 我就係鐘意亂fing把遮你吹啊